充電AA電池買邊隻好？

最近買左閃光燈，用AA電，
諗緊買咩電同充電器好，有無介紹？

ikea仲有無出充電AA電池？
上網睇話同enerloop喺同一間廠oem？

ikea 白電 = eneloop 黑電

含SIR有冇偷偷改人地D相

#含SIR #貓SIR #SONY #含撚貓

Fujitsu

IKEA 白電
eneloop pro ODM版

至於充電器
慢充要同時多充就 IKEA STORHÖGEN
快充多種類就 Nitecore D4 / SC4

正想問
價錢係咪差唔多？

上網睇係咪eneloop、ikea都係佢間廠

都係fdk 廠

IKEA STORHÖGEN 12槽充半日 $299.9
Nitecore 自己Google下
香港買就去鴨記永盛
淘仔就買返黎自己配一般8字頭英規線

多謝巴打 買左電池喇

個價仲平過富士通